所有阻住獅鳥既左膠都係同黨

大家睇過死亡筆記都知， 夜神月教過我哋， 通常臥底出沒一定唔止一個， 一個搞事一個睇水，。所以第時獅鳥再出現， 唔理三七廿一都要即刻拉走阻住嘅左膠，同埋即刻搜身睇下係咪同黨。

冷氣軍師 咁叻自己出去打 唔好屌人
講左好多次 現場手足會自行決定 真係要繼續打 唔會有人欄得住 唔需要冷氣軍師去評論當事人做法or打成咩地步

已經輸裝備,仲同對家講人性
咁大愛唔該黑警衝你唔好走 衝上去阻止佢地打人
見到d獅鳥如果驚既唔該另轉面
同埋我求下你班FA唔好再救呢d畜牲喇